我i7條癡撚線壞左 我淘寶買過條30幾既

仲要佢認唔到條淘寶線係耳機線
淨係聽到歌 聽電話都係部電話出聲
請教一下 淘寶有冇癡撚線係i7認到
定我應該買條正版

CPU就買過粒啦

屌, 原來講緊iPhone 7, 同IT撚講iPhone 7 = i7真係五行欠打咩!

樓主係咪用慣殘體字用到個腦都殘廢埋?!

i7

樓主GG

i7 線？ CPU 都要線，未睇內文，真是搲撚爆頭

試下加啲新嘅散熱膏或者換個水冷風扇
唔好用原廠風扇

軟件台

正解

拎返去intel 問下

以為粒i7 痴左線

i7 咁平！？

打電話去intel問下

負評係比粒i7

重用i7?
緊係用AMD啦

樓主番大陸論壇問啦，香港論壇唔歡迎你

TIL CPU啲pin可以用線駁

屌你要簡寫都寫ip7啦屌你

唔識拆手機

用開繁體

我初頭都諗緊i7有咩線

睇黎樓主真係雞黎 寧捨無腦

笑撚死
I7

仲諗住打1999
I7線 心諗cpu黎

你犯左死刑

1 iphone7變 i7
2 問淘寶野

i你老母西個7咩

拎上代理換過粒啦屌你老母

原來你係雞

打去intel問下

on9仔

same

CPU都有得extern 線

樓主on9

玩 parallel computing 重要CPU直駁 low overhead

睇撚錯cpu
屌你老母樓主寫清楚少少會死全家架

cpu 好少壞架喎。
係咪你超頻搞到黐撚左線，淘寶30幾咁平，係咪呃人架？
btw 打去問問intel會好d

i7 壞左 如果d針斷左 拎去intel代理 唔知整唔整架 買過塊好過啦

樓主

cpu壞就換啦

CPU 30幾蚊一支針應該係流野

我仲以為連登仔發展到連CPU針都識整

用i5夠啦 咩電腦黎

core i7?

ip7

Intel喎，支針係老母板

好柒

心中有AMD 不怕嚴冬

你地插我唔緊要
但係可唔可以唔好咁正經咁討論CPU
好𤓓你地知唔知

我都轉左用AMD當暖爐用, 好開心

肚餓仲可以煎蛋

換個粒cpu佢啦 我指你個頭果粒咁

I7

i你老母個7 我仲諗緊cpu可以壞咩線

屌你少少常識都冇 乜撚野i7呀 打iphone7會死全家咩

睇topic都以為Cpy
仲要300幾
實爆炸

咁你咪亂用簡寫啦 你本身知唔知咩叫i7先

換u啦屌

你老母比i柒屌

垃圾

唔怕 煙條全球保 好似係

i你老母

𤓓乜鬼? 擺明玩鳩你啦
自己柒仲要喺度串柒柒咁

好難，好易煎燶，有冇教學？

CPU都有線咁特別

ios用家

I乜撚7呀你老母

唔係一開始就講緊cpu咩？

CPU 原來要

on撚鳩 而家最興係咩啊 係nmd啊仲amd？

死大陸仔